1) Не плохо было бы внедрить To do list в какую нибудь часть сайта
2) Список функций, предоставляемых другими приложениями такой же тематики:
	- Возможность добавления расходов на разные тематики (Семья, здоровье, продукты, кафе, досуг, транспорт, подарки, покупки, забота о себе, кафе, машина, образование, отдых и развлечение, платежи, подарки, одежда, проезд, без категории)
	- Возможность учета расходов за каждый месяц
	- Ведение счёта
	- Наличие цели (то есть сбережения)
	- Статистика расходов и доходов (за каждый месяц, неделю или день. Сколько ушло сколько пришло.)
	- Возможность дохода (Зарплата, стипендия, без категории)
	- Возможность добавления заметок
3) Из личных пожеланий:
	- Возможность получения рекомендаций по тратам
	- При первом посещении сайта - инструктаж по пользованию